{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146444?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 슬로우하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法律で禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失による損害は宿泊客が責任を負い損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の個人的な使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室利用の際はスパやジェット機を利用して疲れを癒してみてください。 バーベキューを楽しむために、個別テラスでザイグルバーベキューを利用でき、利用料金は無料です。 客室ではIPTVやWiFiを利用して便利にインターネットを利用できます。 スローハウスの前に広がる南海の海が一望できます。 またペンションの近くには斗谷海水浴場の遊歩道であるオルレキルが位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法律で禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害について、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失による損害は宿泊客が責任を負い損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の個人的な使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内で疲れを癒すことはできますか？",
            "answer": "入室利用の際はスパやジェット機を利用して疲れを癒してみてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむために、個別テラスでザイグルバーベキューを利用でき、利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVやWiFiを利用して便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "スローハウスの前に広がる南海の海が一望できます。またペンションの近くには斗谷海水浴場の遊歩道であるオルレキルが位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 786
    }
}